希望過左今日 仲可以有機會見到大家

做左cd rom咁耐
一次都冇開過post
過左今晚唔知連登仲會唔會係度
希望仲可以見到大家

我爱你

會
只要有巴絲打
就有連登

令我諗起Thor 套戲

連登is not a place

4711

可想而知真係做左好耐Cdrom

It is the people, the idea

推

Hong Kong is not a place

希望大家可以帶住香港人既精神 盛傳落去